「黎明行動是整個抗爭最成功的行動，但被理大一役劃上句號。」你是否同意這一說法?

試援引史實加以析論

不是句號, 而係省略號

因為理大圍城一事
全部人的思維都出現轉變
目前需要等待資源整合同統合

頭幾日 完全癱瘓香港
吐露港堵路 封左成個新界東北
紅隧再封
各大黨鐵被放火 破壞 西鐵線 東鐵線 全線停
港島線都玩完
林鄭跪低 停課 各大公司因交通問題 WFH
真正既遍地開花 當時堵路 交通 每一個鐘 TG 就彈新既通知指邊度邊度被破壞 被放火
班狗疲於奔命
全城抗爭達到高潮
當時好多人都有一個想法
{ 如果黎明行動一直持續落去 , 不出兩星期 , 政府一定投降 }
可惜
最後因為理大一役 將整個黎明行動 同失敗劃上等號

咪柒幫條友推post啦
晨早block咗

很大程度上同意 理由由下述連登仔補充

討論都唔撚得? 屌你惡過共產黨
死5毛PR 分化撚

其實港共係想借力打力 諗住我既訴求就係上班啲人收勇武皮 點知如意算盤打唔響 咪搵狗第三日出黎咬

離題

個陣咁岩pk鄧上場
已經唔係林鄭政權話到事
大陸班pk係要打到你地仆街

正正常常圍攻 會俾唯一一條路你走
班狗完全唔俾你走 只能背水一戰 可惜你只係平民
戰術就係想令你地冇晒戰意 結果好成功

理大完咗全世界掛住投票嘛仲講到贏到開巷咁

而家睇番就知政府一定唔會跪
對家亦未出盡全力

區選先係致命 班撚屌話停一停黎明行動比區選行左先 選完再繼續 真係人唔笑

同埋只好怪有班傻閪同自稱同路人記者 人地走得到自己爆響口話有邊條路走 敵人唔打9你都對唔住自己

不同意，
話poly失敗
不如話敗因係香港人唔敢allin 唔投降 餓死我囉
太多人只係想打下卡而入去
無做好打仗準備
當時連和理非都幫手從0學整火魔 做後勤
但同時直頭有班人一開始就鎖自己係房咩都唔幫手淨係喊
仲有投降
士氣無限低落 點打

滑索係有間媒體死都要開live
同埋正確係有兩次
另一次狗無講 狗事後先知 可能太柒唔講

同埋大把人有戰意 最多咪死
但poly入面太多人只係打卡 幫下手心態
無諗住會咁
係咁喊 投降 你諗下幾大影響士氣

不如話係香港人錯過左最後機會

其實講真果句
當時邊個提議入 理大死守 咁on9??

本身 黎明行動 頭幾日係好成功
勇武派 玩小隊 全港快閃佔路, 令到防暴隊 難以捉人
小隊 多數 十幾人一組, 而且周圍走來走去, 完全難以捉摸

結果就成班走哂入 理大死守........好似自投羅網咁
之後 防暴隊 包圍理大就搞掂

無可否認, 理大之戰 是令勇武派 損失慘重既原因

講真果句, 如果黎明行動 繼續玩落去
政府 根本搞唔掂
全港都有 勇武派 塞路,完全唔夠警力用
當時警力 已經全部出哂, 好多警察 直情連續幾日執勤, 無番過屋企

除非 中共 增援大量解放軍/武警 扮港警去各區捉人, 否則真係有排搞

有冇聽過 長春圍城??
長春餓死 200萬人, 中共都無開路比 長春市民 逃出來

中共圍城 會比開條路比你走??

你有你圍
我有我番工

咪係
如果無理大 隨時玩殘政府